特朗普:美國做太多檢疫測試令到個案增加，所以應該做少Ｄ

Donald Trump: "Testing is a double edged sword...When you do testing to that extent, you're gonna find more people, you're gonna find more cases. So I said to my people slow the testing down please."

lol

連燈仔：侵侵防疫做得好

侵侵真係痴左線China Joe 年尾大勝

唉...

北京方法：武肺測試制，只有30%+是準確的，所以感染人數不多

yeah

gimme five

double edged sword

頭6樓已經出左3個BLOCKED USER

好撚多5毛帶風向 通常頭幾個都係

全職五毛無處不在

佢有時真係講少句嘢啦好冇

...

人誰無錯

拉

trump please.,

愛侵力出動

再講呢啲弱智野真係唔輸都幾難

美版掩耳盜鈴

Just a flu bro

擺明串9緊支那啦

佢笑緊某強国防疫成功

後來講咗係講笑

同強國講野一樣

我覺得佢唔應該攞呢d野講笑
始終美國死左唔少人
犯眾怒

你要屌中国咪直線屌
仲使乜曲線抽水

連登仔係咪冇晒幽默感

依個唔係幽默感問題
佢咁講錯野法，真係被對手入爆佢
如果唔係咩大件事，白宮都唔會拿拿出聲明補獲
侵侵其實係咪唔想連任?

人哋記者會成日講美國全世界做testing做最多好威威

真呀 明顯又撚狗

白宮咪講咗佢係講笑囉
雖然都係on鳩，但唔好好似執到寶咁得唔得

美國大選香港人支持邊個都影響唔到咩
遺一可以睇到嘅係，如果Trump 係真小人，JB 係偽君子

唉 侵仔生性啲喇 唔好再派膠好無

侵侵唔生性

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

支那網軍即刻借題發揮
真係好有效率

屌你
侵可唔可以唔好亂講嘢

兒燈仔：侵侵好嘢

大陸係收埋，你就講真話

我2個炸
仲有邊個要block

已經擺明同左膠割

冇咩問題, 係佢既風格

同問

真係唔知

真膠 定 假膠

唔明白trump講野有咩問題,只要疫情控制得好,做好隔離,快d推出疫苗,咁做多d or小d test根本唔係一個問題,唔明你地班連登仔咁都要踩trump講錯野

美國已經做得唔錯, 擺明講黎串鳩班左膠

學安倍

侵又撚狗

擺到明寸鳩人啦

寸鳩支那唔做檢測

擺明串鳩中共

但佢就係連隔離同預防都做得唔好呢，睇佢個造勢晚會冇人戴口罩就知啦

撚左上面班五毛

串緊支那

出少句啦屌

到而家都每日兩萬幾三萬人感染都叫做得好，伏左你.......

講事實又會比人話五毛....

可能曲

寸习大

有睇條片就知佢擺明串尻支那啦，成班兒登仔自己FC好無呀？淨係識睇片面之詞

連登盲撐侵狗：fake news

好撚心佢講少句 成撚日衝出黎柒

Pin la diu

五毛夠膽推侵侵串贏國既post

五毛如獲至寶

衝出嚟柒嘅係你依個唔FC嘅柒頭呀

盲撐得好嚴重

又撚狗

玩完

厄of屌嚟 好似係

唔係恥笑強國唔做就冇事咩
之後話講笑

出少句聲啦侵爺

侵侵可唔可以講少句野, 根本講少d on9野11月都勉強贏到..成日倒自己米

防疫關佢屁事，州政府事務黎

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引渡全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

佢d官員唔係澄清左係講笑咩?
雖然我覺得佢真係講少句好過

係咪又係同佢個best friend 請教㗎？ 咁真係精人出口笨人出手喇

如獲至寶 用翻啱個term

共和黨不嬲都唔信科學，信神學
總之 god will protect 就乜都得

事實
香港都係咁做先成功防疫

agger, 多做多中，唔做就日日零確診

要睇語景，佢係真心膠定串緊中國咋

成個意思係曬緊命, 美國夠國力做咁多testing wo

molamolachina joe要嬴鳥

未睇
但我覺得都似係笑鳩支那

trump打支支係好
但其實呢條友根本on9 係你地先咁like

其實反證點解美國係偉大國家。
就算總統係好撚戇鳩，都會即時有人扶番o岩佢。

我都記得前幾日新聞已經講左講笑

「testing係兩刃劍..
我地test左25m人
分分鐘多過德國等等20m人
當你test得愈廣泛,
你發現既個案就愈多!!
所以我話, 唔該慢少少啦
我地每test多次條, yo ching又多一個
個10碎細蚊....佢流鼻水....
佢會15分鐘後好返...
依個係個案..係個案」

佢講緊自己做得有幾好
樓主係咪唔撚識字?

Trump成日都咁講笑架啦，佢要做既會直接做，唔會拎出黎成日講

有時侵仔講野真係好難幫佢兜 話知佢真心定串緊

愛侵力班傻鳩：侵防疫做得好好

有解藥未？

佢傻撚咗ar

有冇前文後理

唔係Trump 自己page 出10000%比人斷章取義

有幾多人睇唔出佢呢句係反話

做得好係應該你檢好多都唔會咁多新個案

認真防疫啦 日日唔當一回事 所以先咁...

trump very good

有無聽成段野
成段吹美國驗幾多幾勁
又用細路病自己好翻去比較
話唔好驗咁多
個context係撚寸鳩支那
你條盲粉真係弱智

其他其他國家已經做緊，突然間先黎誠實，同埋咁講埋出黎，班fake news 仲唔發大黎唱死你咩

連登仔繼續盲撐佢
將所有坐咗監既手足既前途押響呢條癲佬身上
成班正仆街黎

trump最大問題就係做到呢d位都唔知，自己講既野一定會被人cut頭cut尾抽取context大造文章

無論佢係講笑定串人
佢呢啲說話就正正係惹好多美國人反感

曲直難分
我都get到係串緊支耶

上次大選，民主黨嘅Fake News反而令Trump得益
我覺得好難預測

其實佢係真心

真係想贏就出少句聲啦屌

侵侵暗諷中共唔做測試下?

可能佢根本唔想做

瀨共同左膠既人先會做檢疫測試

喂，大佬呀
德國人口幾多、美國人口幾多啊

武漢肺炎傳播速度同人口幾多關係唔密切，反正佢都係指數式成長，1傳2、3傳4咁，所以反而同人口密度關係密切啲

但個關鍵係在於人哋德國拆咗20m人但係感染人數真係少、另一邊廂美國真係多人中招呀嘛，咁咪係佢防疫出咗問題囉

其實任何一個國家防疫出問題一定係總統or首相or主席總之係最大粒嗰個負責，根本冇得卸責，正如武漢出事你一樣會屌習近平、香港出事你一樣會屌林鄭，阿侵今舖衰咗就係衰咗

新聞成日都係咁

我都分唔到真假只睇內文既話

不過實比人放大黎屌

侵侵傻Q左

德國人口83M
美國人口328M
20/5=4
83*4=252
比例上美國都係更多
你講之前有無概念佢地人口幾多人架?

好好笑啊，哈哈哈

好多傻9睇唔到

當年參選都係一鳩樣啦

侵侵d「笑話」其實唔似笑話

不過冇辦法，一定要幫佢spin走，先有機會贏

明顯係抽支那水

所以話睇個po頭幾個係咪show blocked user真係好緊要
係嘅話其實唔洗理 肯定係網軍po

屌你 擺明串緊維尼

連登仔已經有開始吹到侵唔想連任
嘩佢咩都做過
根本唔需要連任..........

迷侵黨一向ON撚9......

侵侵講事實。中國驗到陽性但無病徵唔計

中國特色防疫？

我最後個條問題
係講緊依再做依d野，真係想連任都難

講多錯多，㸃解班幕僚唔㩒吓佢？

我懷疑好多人無睇過條片

連登仔都笑唔出嘅笑話你叫美國人點笑

我唔係話你

係我真係見過有人直接話侵其實唔想連任
打飛機打到咁

班人迷佢迷到ON9

當佢講得出點都係總統衰
你就知佢根本乜鳩都唔識
屌完侵當冷手打個熱飛機

佢連唔到任, 香港就凍過水
祝大家好運

呢D唔係咩35+ 解決到

美國就係最強國家, 國家層面決定先幫到香港人

咁真係明串....

你乖啦

仲有邊個？

不如轉用北京測試試劑

最好投票嗰班都知係撚狗就，一陣全部變哂反trump就係咁先

陳雲咪又係咁講

係，站在香港人角度緊係想侵好過隻China joe
只係侵侵依d舉動真係同唔想連任冇分別

On9

今次好難spin, 係佢親口講, 凌晨三四點睇新聞即刻精神晒, 做咩鳩

老共一早冇驗
侵侵依家先覺醒

咪就係班友係度搞blm

就係串緊佢地

試下講埋因為民主黨搞既BLM搞到咁多個案

完全唔洗俾面左膠

明串到

根本佢就係咁,

結果交俾人民選擇, 唔洗幫佢PR

民主黨都咁撚柒㗎啦
講少幾句
靜靜地贏都唔得
真係輸個嘴

有冇機會共和黨換第二個選？
我覺得換張白紙攞住共和黨個名都好過trump選

有幾多人真係聽過佢講野

其他野先唔講
佢講呢句語氣特別唔一樣
正常人都知道講緊笑啦

不過我講真又唔係太理解呢種幽默感

根本好多人都帶毒而無病發

講笑話串中國都俾人當認真